有冇人已經用晒份雙糧😭😭😭

買咗iphoneX，Switch，股價，洗突

比完首期無左一半

買左層樓，冇左一半

叫完雞 冇左一半 仲冇埋右

包左明日花黎玩，冇左一半

買左apple公司
冇左十份一

炒BITCOIN輸晒